Linkedin 嘅薪酬資料準唔準?

如題